對眼無啦啦腫左

打打下機覺得對眼好攰，唔想睜開，就keep住“無神咁睜眼”
然後上下眼簾都好痕，好似被蚊叮咁一粒粒，逐d逐d咁腫，然後腫到成個眼簾都漲晒，漲到睜唔大對眼，變左小剛咁，已經滴左眼藥水
呢5年內都試過兩次係咁，前兩次係訓訓下晏覺，醒左feel到對眼好攰，唔想睜開，然後就開始腫痕
對眼keep住有眼水，好辛苦

睇醫生啦仲問

眼敏感

冷敷

[img][/img]

去睇醫生